有無人買過這種口罩=.=。。。

係咪黑心貨

1

2

3

4

係,你俾我我幫你丟咗佢

5

6

7

8

係 試下噴d消毒酒精落去
之後開一開打火機

屌

應該真係岡本正貨

呢隻假野，扮日本出

得2層，唔係醫用

Thx

是9但有你就用啦，都係做個樣啫

下次小心啲=。=

下世小心d

救救

這隻上網搵唔到 聽講日本城話合格？

自先打個barcode睇下有冇資料搵到